德州幾時變左得州？

個個台都係咁寫

遲d 德國會唔會變得國？

要跟大陸丫嘛，統一用語，遲啲廢埋繁體

甜蜜時 你帶我去得州攪入籍 小鎮亦壯麗
你做牛仔 我做牛仔身邊吉蒂
留下來 你至發覺得州中原來 金礦入滿泥
快樂牛仔 變做窮鬼 也不失禮

道"得"

因支那人無德

因為支那山東有個「德州」

馬尼拉效應

支那效應

唔通ChiNa會唔識分Washington同DC?

曼得拉效應

清潔龍阿「得」

一個華州，一個華府
但德州就兩個撞名

今朝睇cctvb都係咁寫

Sorry未聽過""華州"

侯斯頓都變左休斯頓喇

以為無人發覺到

個個台?

我只係見CCTVB係咁喎

特朗普了解得州災情 沒到休斯敦

美國得州有紅火蟻於水面漂浮

有線都係

仲有候斯頓 -> 休斯敦

「哈維」吹襲得州增至9人死亡

劉得華
道得
得國
得福